香港搵真愛難過支爆

我本身已經完全唔睇樣直頭比朋友笑我MonsterHunter
但都重系收帽或者比對方當系兵
我想搵個可以互相支持，互相尊重，身型健康(因為我唔想有感情後突然失去最愛)嘅痴線婆一齊on99咁過下半世，我知系極難，因為我已經親身感受緊
最近成日諗，不如搵個肌肉大隻妹配種，生個強大後代算

甘禾刀知系極難既右==

睇透d就自然隨遇而安㗎啦。
講咩都假，一線大城市既人思想會唔會同三四線城市既人一樣？一定係有個距離，正如無得食就覺得有飽飯食算係幸福。

再加上，物以類聚，要明白依個道理，其實係一個事實黎，咩人最終會群返落咩人度，所以我地要做既，或者可以做既，唯有係對自己非常好，提升自己個level，好自然，隨住你up level，身邊以及你自己既要求就會出現好大變化。

試下改變下自已心態
D女有時唔需要對佢地太好
否則佢地會食住上

Btw香港既出軌現象越來越氾濫

巴打平時係邊度識人阿？

太過提升自己level會覺得身邊既女仔太蠢
你可以揀既女既population
會愈黎愈少

咁我就問你如果有得選擇食和牛定係繼續佳寶牛其實講就講提升自己level，當然就係擬物化左，但實際唔係話我提升左就係，好多嘢要經過長時間鍛鍊磨練改變，潛移物化，果種算係要經過一個修行既過程，就好似打拳既人唔會覺得唔識打拳既人廢唔會隨街指住一個人話佢係廢物。

香港雖然男少女多
但係男殘女貴都係不變問題
同埋一條女拖住幾條仔
根本連比人揀既機會都無

Monster hunter 笑到仆街

MonsterHunter

唔知搵真愛實際有幾難 不過支一定要爆!!!!